［突發］黨媒大公報正式成為免費報紙

地點 黃埔站a出口 送都冇人睇
咁樣擺法有冇犯法？

尋日就撐警集會 今日就免費派共媒
共狗已經有系統地開始打宣傳戰

大家見到咪拎返屋企墊下枱囉

見一份攞一份

宣傳戰全面展開

提吓大家 地面入口隔離就有垃圾筒
地底入閘前都有

一疊疊咁攞黎送比d呀婆，跟住叫佢唔好投建制

見到全部攞走佢

拎哂佢應該唔犯法, dum垃圾啫

我好好心會拎去回收

見到要攞哂佢

正解，近來安排左好多細街站。

攞晒返屋企墊野

屋企樓下日日免費派
不過d 頭條 睛報比人拎完之後 大公都仲有一疊

d 狗主幫手拎幾份去執屎啦

俾晒阿婆去賣丫嘛

32. 禁止張貼招貼等

除非得到港鐵公司書面特准，否則任何人不得在鐵路處所任何部分─
(a) 張貼、黏貼、髹上或書寫或安排張貼、黏貼、髹上或書寫任何標語牌、傳單、廣告或其他物品；或
(b) 派發任何書籍、單張、其他印刷品或任何樣本或其他物品。

32A. 未經特准展示資料以作廣告等用途

除非獲得港鐵公司的職員或獲授權人的准許，否則任何人不得在鐵路處所展示或展覽任何印刷品、書寫物品或圖片或任何物品，以作廣告或宣傳用途。

大公報拎來炆屎都嫌污糟

有人睇大公既咩

免費嘅晴報am730都有廣告市場啦

邊度有，放狗用一流

唔好漏

我相信好多廢老見到啲報紙 等同見到銀紙 即刻攞哂去回收

嘩！攞去墊狗屎

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

現有大家要爭取D問題層次如果向上推,就會發現係香港現有制度出現問題,一日冇真普選,相同問題絕對會源源不絕!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!! 各自跑山,真香港人加油!!

[真普選救祖國行動] 200年前香港割讓救國,如今中共有難,香港再割責無旁貸!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

一早係免運，日日無人買10點到就送去屋村，成班廢老爭住拎

回收見一份攞一份

拎去回收

我屋苑日日都番一大疊
我同屋企人行出行入都會攞幾份

見到扔撚哂佢

然後幫佢送入廢紙回收箱

見一份掉一份

唔小心倒瀉杯熱嘅venti咖啡

啲報紙溶曬點算

大家見到就全部拎晒佢
用黎墊貓屎貓尿狗屎狗尿

好多回收既阿姐大熱天時要坐好耐先收齊
可以考慮幫下佢地

有冇經過嘅手足update 吓情況

真心可以拍片罰佢哋

見一份 攞一份

攞去扔

Push

幫佢清理垃圾

捉哂d廢老心態，見免費就拎

有幾多拎幾多
唔好比佢地宣傳到

掉哂佢啦

拎去墊狗屎

大公文匯好似𣎴嬲都唔洗錢任拎
我成日拎嚟鋪枱食飯

拎曬佢捐俾收報紙婆婆

隨地亂拋垃圾

大公報真係痴撚線報紙
睇到d廢老以為自己有份建國
懂得天下大事再去批鬥人
其實只係比人洗腦
控制思想

哦哦哦 垃圾報紙 派被人都唔要

如果 TVB 明報 HK01 報道轉向支持抗爭呢邊應該點

拎黎回收 一舉兩得

銅鑼灣咁多錢整個大mon播大灣區

大公報錢從何來？

有冇馬經？

岩曬 今晚要放狗

各位戰友記得見到幾多拎幾多

一來增加佢哋成本
二來減少老友記被洗腦

再造紙方法

幫手回收啦

兄弟們要繼續打文宣戰

見到應該攞走哂佢廢事害人

成疊成疊攞啦謂

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

仲有方向報

拎黎墊煲底

幾好吖 放狗可以拎嚟執屎

大公,文匯,商報呢3份邊份最共?

請阿婆都冇錢 全部攞走佢啦

包垃圾必備

依幾日係文宣最需要勇武既時候..

正 執埋一堆當廢紙賣

警犬柯屎咪有用

幫手掉垃圾

俾晒阿婆回收

回收再造啦，樹嚟㗎

亂拋垃圾wor 就咁放D垃圾喺扶手上面
有無巴絲打好心清理下？

一間就落樓拎撚曬去，用黎俾工人姐姐執狗屎

唔好咁啦 扔去回收好了

一見即拎，拎去回收等真。藍絲睇唔到！

係咪買唔晒啲報販放喺度咋

幫手攞走曬佢
清潔香港人人有責

唔好，當你攞咗份大公，佢哋就有籍口當係有讀者支持

見一份攞一份扔垃圾桶

呢個OK喎

攞十份又如何

有機會屋企人會拎去認真睇

打宣傳戰, 其實我地連登一大班後生仔,
無可能輸, 大家努力!

拎起掉咗佢

正宗狗也不屌

拎走唒之後扔落垃圾桶

咁多垃圾唔幫手放返落垃圾桶

拎曬佢扔落回收箱

記得幫下啲執紙皮嘅公公婆婆呀

拎晒去廢紙回收，得出黎金額再捐比義士。

主動拎曬去比婆婆回收

A1係尋日幾十慢人撐警集會

尋日上環有香港島各界聯合會（中聯辦共匪組織） 係度放電視片段
全部剪輯過嘅片黎

請左幾個阿婆扮觀眾
但set機係三個著黑衣兩男一女嘅後生仔， 佢地set好就企埋一二邊

執狗屎一流

天職? 即係話一出世就註定做黑警?

攞去包狗屎

畀執紙皮亞婆

拎走哂去回收
唔好由佢擺喺度

點解你唔順手執晒佢抌落垃圾桶啦？

見到就揾人攞去俾垃圾婆婆回收！

印出黎 直接比廢老拎去廢物回收

冇人攞，直接攞一疊去回收

養狗之人可以扲下
執屎用

全部攞曬

拎到佢窮

齊做環保撚
拎去回收唔好浪費

不嬲都有地方會免費派
但係通常無人羅

BTW.佢地份體育版以前係幾好睇,最多港足新聞.依加太耐無睇過了.

讀書年代
做中文剪報

要買星島.明報

然後為左慳錢

通常會搵份大公報頂左份功課佢

事關大公報通常會係大多數學校羅訂報紙果到會有得免費羅.
仲要去到放學都仲有或者兩日前都有

釘多張傳單喺上面有冇得諗？

見一叠攞一叠賣廢紙

連埋啲衣紙燒比班狗閪既老豆老母係下面慢慢睇先